成班傻系件事發生個令星期就話拜登點點點

Trump係咪一日就搞定北韓呀

泰國示威trump又做左乜呀

左膠死全家，泛民落地獄